James Gunn監製新片 恐怖版超人起源故事

What if a child from another world crash-landed on Earth, but instead of becoming a hero to mankind, he proved to be something far more sinister? With Brightburn, the visionary filmmaker of Guardians of the Galaxy and Slither presents a startling, subversive take on a radical new genre: superhero horror.

So dark

so dark

超 人起源

搵黑人做

搵同性戀 黑人 素食/動物撚 傷殘 做

好黑暗 好有深度 好聖經呀

似笑片多D

So Dark